\section{Spotkanie 9}
\begin{tabular}{|ll|}
    \hline
Termin & 3.VI.2015 \\
    \hline
Lokalizacja & Małe Piwo \\
    \hline
    Obecni & \multirow{2}{.33\textwidth}{Piotr~Grzegorski, Piotr~Pęczek} \\
       & \\
    \hline
\end{tabular}

\subsection{Dyskusje}

\paragraph{Replikacja danych w~ramach WD} Rozważono różne metody synchronizacji danych i~przesyłania ich z warstwy aplikacyjnej. Zadecydowano o~użyciu zapisu do~$\lfloor \frac{n}{2} \rfloor + 1$ węzłów warstwy danych ze~względu na~uproszczenie metody wycofywania skutków nieudanych zapytań przy awariach węzła pośredniego.
